Задача:

- Сделать запрос на сервер и получить нужный список коктейлей
- Вывести полученный список коктейлей на сайте
    - Показываем заголовок. Например: Ordinary Drink
    - Показываем все полученные элементы. Количество элементов в одном row должно быть равно 5 (По желанию, можно сделать адаптивно, это будет плюсом)